沖完涼覺得自己好靚仔，想幫自己含

咁樣會唔會對唔住女神
算唔算俾其他人含過 / 含過其他人

ok

對住塊鏡自己打丁

自問沖完涼 樣中上

碌鳩都中上